龍緯汶：我與小四大哥哥的情義

文：龍緯汶（油尖旺食物銀行行長）（鳴謝投稿）

2016年1月，朋友轉介了一個印尼家庭給油尖旺食物銀行。他們一家五口、爸爸是一位宣教士，靠著奉獻過活，生活自然困苦。加上家中天花及牆身滲水，一家都非常煩惱。

食物銀行到他們家中探訪，打開假天花一看，竟然有一個可以望到天空的洞！食物銀行協助他們搬到一個新的居所，他們亦定期到食物銀行領取食物。

印尼家庭的三個小朋友，也常協助食物銀行做義工。有一次，讀小四的大哥哥問我：「Uncle James，我可不可以把這些文具送給同學們，與他們一起分享？」我回答說：「當然可以！」

有一次，他們的父母有些事情要做，我協助到學校接三個小朋友放學。大哥哥介紹他的同學們給我認識：「這就是 Uncle James，送文具給我們的那一位...」

於是，我乘機跟同學們及他們的家長介紹一下食物銀行的理念。

如果你問，小四的大哥哥是食物銀行的什麼人？我會答：他是我們的朋友、義工及宣傳大使！

佢真人有無160

一定無
米四差唔多

同小四一樣高

我以為佢屈低身同個小朋友影相

係矮過

分分中69超過20cm又話你知咩

死矮撚 去絕育啦

雖然呢個唔係搞細路藉口
但真係諗唔到有咩女人會鍾意佢...

應該烏咗少少

難分真與假
不過佢起碼有落力做明顯既野去幫人, 你話假借有咩"目的"就唔知啦
不過呢, 社會上有好多心腸惡毒, 害人害物既連假既都唔做, 得把臭口, 片面野就去抵毀人, 你地可嘗唔係一個好人黎

片面？處心積慮啦下話
騙取家長信任再單獨約南亞小朋友出黎影親密相 根本就係借職權之便侵犯兒童

定係你未睇過堆相有幾嘔心？

女童私處都影埋喇喎